小弟聽日去見MOS BUGER 有咩要注意

帶定套屌女

著老西 帶齊cv及證明文件 預早一日去實地考察 了解各個包既賣點 係屋企反覆練習面試技巧

背熟menu，尤其24蚊餐係邊幾號
同埋記埋R1 - R5分別係咩飯桶，呢D多人嗌